富途牛牛200集氣區

利伸,冇貨
想入返少少

169all in 孖展180%

入你老母

集乜氣呀 一兩日就到位

大佬好唔好加貨

加

今日就可以200。下星期300。富途真係冇得輸

現價入唔入好

屌你老味肯跌未呀
想加倉啊

燈𠹌夠未